［好凍］夜幕哼起憂怨情歌

明知要做assignment 但好凍 瞓係到又唔想做

床上做

瞓左係廳 做廳長

個廳熄咗燈有鬼

我都做到4點幾 然後係被窩都手凍腳凍訓唔到

曾經係屋企見過一次

我瞓著左咩都未做 大大獲

拿拿聲起身做啦 仲玩連登

唔識做

睇下？

算啦放棄左
交左份做左一半嘅assignment
等攞F

巴打讀咩科？